[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (372)

hi

lm

之後嗰幾張相 係咪成個拳頭塞曬入去嗰啲

無啦啦問人係咪直做咩？

招新人
應該轉少少名再開PO

hi 我新架

你預算幾多呀

私租居屋 8000～9000左右
仲要你唔交租都無事(畀業主私了唔計)

熱能到

qq

隔離啲人咁撚臭寸以為自己老幾呀

咪睇埋佢哋開完個party之後點

類似啦
外國嘅twinks好有味道

搵到真愛了
好多男神

隔離狗屎垃圾都會吹到係男神㗎啦

一班人喺度護航真係好嘔心

咁識吹口技肯定好好

詳情留意#1

本po真男神係邊個

你了

我日日同仔仔講你張新相好正

心很累

咁佢地開tg gp算啦
入po講兩句 就畀人暗示唔正常 咁撚有刺

而我地為例 我地幾時有新人入嚟唔見咗之後會話個po回復正常呀

兩個大淫0

行開啦。。。吹奏撚。。。

老屎忽

你唔信問佢

梳 而家茶茶先係真男神了

梳囉
利申 舊登年代。。。。

？

@你仔仔

都係得你見到

諗到最少三四個

起底組有圖未

嗰啲騎呢獸唔計啦

粉粉勁暖

米抄啦。。。

我日日

我秒秒

佢上次勁衰。。。我唔返工唔搵我。。返工先嚟搵我。。。。

是咪我。。。。。

@你條仔
仆街啦你識佢都佔有慾好重

屌你老母！

佢知

禾16碎。。

點解無我

佢點知的？

唔通連個天都唔鍾意我

琴日有人著大褸

但今日仲熱過琴日

睇卡通片了 工作細胞

白血球

我隔離個同事重著緊好厚冷衫

你最可恥了。。。

搞咩@@

嘻嘻

今日晏晝有27-30度

喵

開冷氣

講兩句做運動就做到男神

唔可以破壞我對你地嘅幻想

咁通街都係男神啦

哈爾移動唔到

男神

大南街男神

#@#$%%^&*&

已經消失咗喺歷史上了

感謝讀者_ _ _提供笑話，將聯絡送上《真係笑話 收風船長》致謝，如果你也有笑話，歡迎電郵：tailik@tailik.com或傳真：23757566

突發！粉嶺公路巴士撞樹 初步40人受傷3人重傷

好恐怖

自己成日都喺度諗究竟自己死咗
之後身邊啲人會點

會喊架⋯⋯⋯

我又唔覺得會

我成日會諗 我以後都無機會再見一個識既人 就會

我成日同我呀妹講
我死左就捐曬我啲器官
燒左啲骨灰fing曬落海得架啦
唔洗傷心

我會

人生....

我根本都唔重要

係我生命入邊出現過嘅每個人都好重要

諗咁多㗎咩
或者嗰個人根本唔care自己
我小學已經咁諗
我死咗成班啲同學一定都好開心

我返工先化妝。。。hello...?

你咁諗啫
唔代表個個都係

對方點諗唔重要
對方對於我來講仲唔重要係由我決定

淨係畫眉叫唔叫
喺我角度上全妝先叫化妝

有時都想出街畫少少眉
但唔識

我中學搽遮瑕都俾人話化妝

搽潤唇膏都計

佢好似識

咁都睇得出？

有時真係好想叫啲外行人收嗲

會美化 滋潤度為提升神氣

Lip gloss咁用

防禦+10

who

兩個半我

想要關公眉喎我

發覺有你存在真係唔會悶

你本身已經好靚靚 化妝係錦上添花

OK

真

其實你成日讚我 你係咪好憎我啫

我該如何 存在～～～～～～～～～～～～

唔係

係咪畀我統治嘅時期

你係咪有多一個意思㗎

3呢

點都唔會開心掛

我29會返去幫一日手

暴君率眾妖害人 人間積怨何容忍
全因這世魔道行 蒼天恨~

舊時無

Bbg

我一向多anti fans

愉快搵錢

anal fans?

做咩幫佢洗公廁？

on9...

喺其他地方chat緊gay姐就係咁畀我拉走咗

哭die了

可唔可以益我

Gay姐變亞凡達了

未拒絕我就自量地退後

新人

新人鍾意摩連奴定賓尼迪斯多啲

依家鍾意渣土

好想切咗個鼻落黎

做乜？

生眼挑針 隻眼好痛

鼻敏感到頭痛
岩岩仲公司流鼻血

....口罩？

益埋我

我唔貪心 有相睇都益下我

樓上張相好正

應該唔會bam啦 都無露野

成日都想知邊度搵番黎

最近我twitter account被ban

正

又係3年

唔記得

點解你成日咁多哩啲圖
。sir 你點有的？？？

好驚某日你放咗po啲人上嚟。。。

你係咪痴線。。。。

本來其實都唔記得係咩呢 但係你一出聲

嬲鳩u

唔准呀

@粉
人肉電腦

叫我？

係
有人唔認罪

working on it
btw你之前對某人嘅指控 經我嘅研究係查無此事

蠟咗佢

要求置頂

勁不了

我全部都ok

辛苦曬

口大食四方

我要edan

我要jeremy

edan係唔錯嘅

之前睇mirror go 佢好搞笑

因為有個當年今日喺度
會無限輪迴
好似ATV播新聞之前會播咁

me

屌你本人

對唔住

Not you la mama

證明有討論空間

aggar

impeached...?

我怎可能離不開 捱到現在
人潮裡面學會等待
那次偶遇你的愛 你不愛 我肯愛
還有很多個對手相愛

等你

[member]16-17cm member]

來吧伴我飛

我

你又想返炒幅圖？

我新會員

有誰就算疑惑你
評論你 放膽去幸福的構想

新人咁啱見到留個名

好耐冇上水～～
希望大家聽下、力推～～～

聽香港的話！！！！

Hi
無知想問下，點解個Post開左喺吹水台？

問題係邊？....

終於可以過一個淫賤嘅聖誕

睇嚟哩到先正常

#圖文無關 ＃港女打卡語錄

仲要一推傻仔喺到護航咁款

又唔見你做明星

邊度

喺個口到

ok

終於回復正常

你咩意思？

喂

底線巴唔係有咩特別意思
佢個個都歡迎

咪係

可唔可以影張圖文不符嘅相畀我？

底線巴萬歲

底線巴好好j

底線型底線帥底線高富帥

頭先送外賣出到門口發現漏咗個飛機杯喺廳，阿媽鬼喳咁聲話呀仔做咩有肉靈芝都唔拎出嚟

咁有冇好多小精靈出嚟玩個飛機杯

有
Ling Ling聲好嘈
決定用我嘅歌喉rape死佢哋

茶茶加入未

佢未煮黎食都算係咁

你唱歌咪好好聽
痴線
明星嚟㗎啦你？

跟

你學生個媽咪呢？

係咪嗰個傳說中嘅男神

係呀
我跟曹永廉Rap開三字經
叫我新炠鳥EMZ

好似唔係佢粉絲嘅話會暗示人係唔正常

Emz

咁你吹奏咗男神未？

你join我個PO就會正常返

喂呀
一陣你會畀人話唔正常㗎茶茶bb

係咪即係做你專業粉絲

停喇好無怕羞了

Bb... 你點可以話一班人嘅性幻想對象係凡夫。。。

你係咪有咩唔滿意？
想個PO又唔正常？

一陣珍妮巴會深潛到24號

你無去錯po

你咩意思？？？？？
你係唔係想搞到個po唔正常

無咗了。。佢唔見咗了。。。 帶住佢班粉絲走咗。。諗住搞聖誕群p

有冇人要懺悔 要男神歸位

粉粉型粉粉帥

我po粒鼻屎上嚟 之後你地吹奏我得唔得？

粒鼻屎好大隻

好有型

男神歸位

如果平板過我都叫大隻
咁咩先係大隻

好瘦
無鴨巴咁大隻

Slim fit

咁撚大隻嘅

有冇鴨咁大隻？

綠茶加大要加5蚊喎下
要唔要少甜少冰？

加臘味飯幾錢

我係Jason kam，仍然有呢幾張相流傳，麻煩你delete 左佢，唔好影響到我既工作，感謝🙏🏻

我係鴨巴，仍然有呢幾句流傳，麻煩你delete 左佢，唔好影響到我既工作，感謝🙏🏻

最衰留言無得錄音

嚴重影響到我人生
究竟點解你要咁做

我同你無仇無怨

又binc甘仔c

有花生？

笑死

瞓醒

?

去日本

過晒隔籬

隔離無人理我

你要唔覺意影咗幅相
再俾人吹奏
先有人理你

係咪要講岩岩做完運動

通常要喺gym影張相

因為你唔正常囉
你無吹奏人 人地點會理你

等我試試先⋯⋯⋯

係
然後係影住啲9唔搭8嘅嘢

睇左張相咩家長 又獎杯 跟住買飯

可以試下影滴汗
啲人會過滴汗好男神

金

然後下面啲人就話好大隻

預計回覆係：想奶/想索
之後就可以融入

笑撚死

隊長！我看不到屎！
：Copy That

Tg公海都無咁on9

真實回覆係
滴汗好大隻

tg公海好好玩

之後係咪又交換tg

好似係已經交換晒
又係啲唱歌撚

🤭哎唷

點先可以引返人去呢邊

好似有識嘅人。。

咪搞寸個party啦

who ar

想奶。。

唔話你知

成班p牌 都唔知係咪啲00後 定係五毛

Ok

下個PO轉轉名？
保留精髓 改少少咁？

星火畀政府搞

真
勁嬲

都唔知轉咩名好

「法治社會」

咪轉啦不如

一係我畀你地用返舊名 (gay) 自由討論區

哦

睇最近d判決真係

係嘅算啦
都習慣咗用呢個

三權合作

真
收風一有新留言啲kol都會驚自己係咪畀人講

（GAY）點解我啲PO重未DELETE晒？Admin呢！
（GAY）瘋狂吹奏區

收風有啲人好驚雷珍妮

呢度唔係成人台約砲PO

但做得kol冇人講好似仲慘喎

係最近好多無廣告

不如佢哋自己宣傳吓自己仲好
扮新人貼自己啲J圖

真㗎？

開心

唔想join啲垃圾p...
同埋已經有p約咗。。。

邊個
我識嘅？

眾人：好大隻呀

增緊磅⋯⋯⋯

？
咩呀

跟對家手法

好似仲存在....

啲人話我大隻會好好睇...

自拍的勇氣

你知道什麼？
你點知的

想搵人聖誕同我去台灣放鬆下

錯過咗好多花生咁⋯

搵埋管牧師仲有陳同佳

台仔好正
去到當地約啦

茶茶

我。。。

聽到有個大陸人大大聲問有冇天地一號
我即刻Google 原來醋嚟

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

上次去台灣個的士司機係咁話「你好帥呀」
後尾原來佢係同我講緊廣東話

你好似唔想

想 點樣pm

係人都有佢tg

我沒

一pm點知原來係誰看過我

屌
唔好呀。。。

我同貓貓巴打都好推薦

電子念佛機

原來你咁濫。。。。

今日

出

茶茶。。

就好似你對住大波man都扯旗咁

喜熊了

Hkd900以上

等男人由男仔變男人既過程好心酸

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

👎🏻

講咩呀你！！！！
如果唔係佢 我返工一定會悶到仆街！！！？！

上磅唔係要食垃圾。。。

食完垃圾
上完 減返食咗嘅垃圾嘅磅 = 冇食過

還好呢排我驗咗幾次身都冇事

咁事實係點你自己應該知
自己衡量囉

唔係人人都鍾意咁大隻
最緊要自己鍾意

啫係有大隻仔like

人就係犯賤
靚嘅就覺得無安全感
同醜嘅又覺得唔甘心

咁你有無match過我？

唉。。又寸。。。。

唉。。。又寸。。。。

一到聖誕咁熱鬧 追唔切 Post

連自己都唔鍾意自己.....

唔洗追post 追我

我都想追仔仔 單身咗十八年

18碎仔仔

pmok?

輸了

被彈了

唔玩 Telegram

匯豐出賣港人
又要cut戶口啦

好似炒車

10/10

...？

?

節瓜咁粗嘅腳瓜

點pm

我ig 無女.....

係

做乜....

新人你好

^^

仆街啦你
Block本po男神貓寶

傳說中嘅流浮山刀高手

我嘅世界只有...

無錯

。3。

會點㗎。。。

流浮山 刀手 18區黑幫開戰
我有第一手 堅料🎵

@@

會出事㗎⋯⋯

例如呢

貓巴老公動用財力封殺gay po都唔係問題

好似佢唔識甘乃啫
唔係你就俾人封殺封殺再封殺了

我係咪以後等乞食？

唔識佢喎

佢以前上過嚟

貓巴 有錢*1000000000000000000000 腦公系世界首富

上呀

( Show Blocked User - 你根本不是我的誰 )

隔籬PO一個GRP就水走晒啲人

嗰邊男神集中地
呢度地底泥

駁唔到

茶茶你番過去嗰邊啦

Moto？

佢知道咗事件真相

笑了原來人真係可以用無恥手段獲取虛榮感

以為TT同APP先興用假相

以後唔好亂丁人喇

想唔想知更加血淋淋既真相？

Ig啲日 韓系嘅仔真係好撚核突
成撚個女人型咁
死乸型 把聲高音到唔知相點
仲好意思用app想同人fun 照下鏡啦 要屌你我屌女人唔好咩
死撚咗去啦好心

想

Sorry lorrr

屌 唔係你
你知我對你有feel

想知留言”想知”比小編

收皮啦 男神

久違嘅大字報

想貼哂啲id出嚟

笑死哈哈

想知

就快要開新po就靜曬

拉